PolyU 嘅 BEng part time degree 質素點樣？

想讀 mechanical engineering

機械工程，自毀前程
少時讀mechan，中年揸貨van
與其讀機械，不如考多屆

其實我 Energy Engineering MSc 畢業了
不過有興趣學 mech 野先想報下

好似得返速大

速大教啲野點？
我純粹想有人逼我上堂學知識，張 cert 我無乜所謂，可有可無

mechanical 冇錢途
渣巴士都高人工過佢

幫你問下fd

我本身已經係 BS 行業做緊啦，因為 design 包埋 mech 先想學下理論，唔想下下信 contractor

點睇大電hd + mech degree
可以照考電牌

讀翻BS喇
mechanical 理論上youtube 都識
你又唔係學人整機械人,整船整飛機 就唔好讀喇

玩能源食士

電牌有鬼用，你又唔係做師傳傅

Mech 深過 BS 啦，BS d 野返工望下就識